[推到完場]2017香港小姐

右下角兩位咩事
Btw all in no.1

比foul

2017香港小姐競選 [推到完場]

過隔離台

點解會開去娛樂台

因為嗰邊一直都有討論po

開場

小冬

FYY

好撚柒

睇緊

無個靚

美恩上左妝，2個樣來

10個選乜撚嘢

e d樣一街都係

1號幾大波

D大牌主持荷蘭叻,志偉,Do姐無哂

夾到

17歲那日不要臉...

頭都暈埋
個鏡頭係咁轉

屌啦 1號唔贏切7

又燈

下次咩話？

00後

你話大學做hall g就話姐，講啲咁廢既嘢

音樂好撚嘈呀

邱晴大熱喎

6號幾正

6號跌watt

得1,6 最正 特別係6號

講d野好撚on9

得17歲係靚

講讀書

唔好再轉得唔得

我地果陣3年制
每一個學生都用3年讀4年課程啦

佢地講緊乜撚野阿

講埋啲廢話

個個都面目模糊

啲男藝員喺側邊做乜撚

得1號夾到D事業線

我要宣圈

夾我

個個都講大學d 成績最自豪
悶到

應該講下幾歲破處

bowie個妹應該唔得

得8號真係靚

主持仲多撚過啲港姐

訓導長
wtf ?

1，8，10 勁正

「導師」司儀

酸圈對波屌打晒咁多條女

唔係呀，有個講小學升中

唔係蔡一威咩？

部機唔用架咩？點解啲cam man可以行得咁快？

一號夾到對波

得唔得都唔緊要 都入到娛圈 佢家姐都係咁

d 自豪野

1號原來小學同學

做乜個個含住條撚講野咁...

Kelly Mandy

有兩個蔡一智

補習私校 Mode

8號靚

痴撚線 選最佳學生定港姐呀

屌你跳舞同通識果個一樣樣嘅

荷蘭叻

選學生會咩

蔡一穎同蔡一智

冇個似冠軍喎

17歲棚牙

心穎之後到一智
玩野呀

導師評判多撚過佳麗

點解要講中學野

FYY衛冕算啦

五號唔討好，臭閪樣

教乜撚授
馬伕就馬伕啦

塊面尖到

教授(語言) 粉身碎骨

黃心穎果個幾靚

高果個都唔錯

利申：腳膠

仆街 有幾個講廣東話唔正既 屌

成世人最自豪...

Dodo 姐

有幾多個真係讀到大學？

FYY真係起碼有樣睇下先

1 8 9 10

人地do姐問你有冇信心
你答佢 冇問題

屌你又抽

10號都幾正

柒到唔敢聽

但好矮

棚牙

容易食呀

Mayan靚過晒佢地

得個高字 柒撚到

今年真係好撚唔掂

盛智文好眼瞓？

Cctvb想玩死佢

agger

而家麥美恩都幾多job

森美個髮型好靚

突然覺得馮盈盈高幾班

上位了

誰是冠亞季，大家猜吓

1號好大

係囉岩岩見到都覺好靚

做乜撚野講到火雞姐咁

麥美恩個妝……換過隻唇膏啦

睇森美同Mayan 重好

睇返陳凱琳覺得佢真係好靚

不了

好撚悶

同意
好醒神

下巴尖到吉死人

薩科

支持8號

宣萱咁早化定死人妝

9號

好明顯窮撚...冇機會見識

宜家得返10個 好似好空虛咁

要個女巫不如要宣圈啦

就50啦

分豬肉分晒去

如果女達哥唔係因為似達哥 佢都好靚架

無色，好似口水漬痴住喺嘴唇咁

化妝師問題
廢事靚過班港姐

1個都揀唔落手啦，仲要揀3個

係唔差既

不過唔知點解出道d觀眾緣好差

陳貝兒收左皮?

同埋好

咁我覺得蔡思貝靚啲

淨係個樣
條頸同膊頭不了

高質

對比返以前D港姐真係高質好多...

十個真係少左d

一拍埋落去就知心穎同GRACE高班好多
就算馮盈盈個樣都好好多

其實麥米恩都正常樣，點解做左一次醜角，就永遠都做醜角 次次都抽水話佢樣衰

蔡思貝個樣順眼d, 但我覺得佢串d

10號似似地楊思琦，但明顯無咁正

黃心穎選港姐嗰陣都係柒到唔敢睇 而家靚咗好多

好似得1號好j啲

而家馮盈盈都有人吹奏
一年之後呢班港姐應該上神檯

黃心穎唔係真係咁靚，佢家姐就靚

蔡一智，不了

兩個都想屌

楊思琦正十皮啦，我覺得似hotcha個regene多啲

心穎到而家仲係唔靚喎

抽水笑下姐，又唔係真係話佢樣衰。

又唔係靚到爆，做下下把仲易出位講真

今年d評判好水

對笑眼
我果陣買佢三甲

又搞宣傳

啤圖

all in 6號

咁都有廣告

開live就除衫啦屌

HARDSELL到

屌你咁似d除衫web chat既

都岩，但係次撚次都抽好撚煩

個場愈嚟愈hea

美麗是人生贏家

唔知點解我一直睇五號唔順眼，佢唔醜但硬係覺得好似格衰同臭閪味濃咁

好撚無聊呀屌

咩pose最靚，除衫咪最多人睇囉

10號成撚個ck妹咁

1號啱啱有d似馬賽

好醜喎,成個賓賓咁

咁似人中之龍6同啲女優既聊天室咁

後面d位都坐唔滿

10都幾大個眼袋

死基尻

Milf

10號笑得幾靚

WTF?

除衫

難聽到

嘩屌

個畫面做乜鳩？黑人問號.jpg

...

屌你一開聲已經

粒粒音都走咁滯

好撚難聽

做乜嘢

中學雞才藝表演？

好撚難聽

染到唔敢睇

首歌唱到

big big channel 咩嘢嚟

停啦

有冇咁多心心呀

趕客

唱撚到達哥咁......

呢個節目其實係咪比D有錢佬去簡女？

好難聽喎師傅

笑死 唱乜鳩

柒味濃

勁似川上ゆう

除衫吧啦
唱乜鳩歌嗟

兩個都唔掂
點解唔揀首易啲嘅

把聲唱到震晒

可唔可以快啲停咗佢

10正好多喎

廣東話都未講得好

屌，損害聽覺

10號好正

個節目安排都幾差下，咁樣唱歌有咩特別

今年主題係學校

柒出事嫁嘛

十號咬字咩事？同埋啲台風好柒

唔撚係咁玩呀

10個妝搞到好老

唱緊k

1號over哂

連個app都未down過

1號可唔可以唔好郁黎郁去

10好醜樣囉

好難聽
不過2選1
會選10

走哂音

屌你首喜歡你
好撚難聽呀

明顯10號正好多

FYY根本係靚

好難聽

畀心心嗰啲係失聰？

有十萬個on9仔

好撚難聽 又造作

其實係咪live...
而家唔show直播兩隻字既

有無可能成十萬心心

係咪做假架

兩個都係唱得唔好聽

最大波1號？

假心.....

近年最差係咪今屆

live數好假wo

1號扭完味
發哂姣咁款

10號正過1號好多，搞咩

唔撚信有咁多心心

啲動作以為唱緊四朵金花

Agger

做乜撚

笑撚到仆街

講樣10號靚過1號

冇邊個大熱

而家覺得佢家姐仲順眼

仲唱

上年已經睇中佢啦 隻眼好靚

1號係五官端正但真係好中環ol feel,無乜個人特色

係lor, 以前直播一定有字架喎

求撚其啦

用心心 好易做數啦 唔洗睇都得

家姐不嬲都靚架

表演落妝啦屌你老母

夜總會

第一秒已經心諗邊有咁多人玩個app吹大左啦。

好似十個都冇乜特別

佢話100萬都得架

無會計師核實賽果嘅

好醜樣

好柒呀

個樣好邪花

佢做緊乜

一年比一年on9

...........................

柒到唔敢睇，好撚尷尬

肯撚定假

點解個個都話10靚

2號跳個舞對眼好猙獰

2萬跳4萬

2號好撚淫

做乜撚野

1號好有北姑feel

選港姐開live真係唔知做乜
個stage小家到

5號個樣

5號應該幾好砌

好憎五號 成隻爐仔咁樣

呢個唱歌正常D

又話10號有錢女
冇去淘寶買心心啦

佢係衰講野姐
五官皮膚都無得輸

5號一開始已經十萬

前年都仲話有10A
今年好似提都無咩人提

2號做乜鳩

根本冇個出得大台，唔怪得要咁玩法

你就on9仔

一個人可以㩒十鳩幾萬下

不如睇下個app有幾多人dl好過

其實做緊咩做咩唱歌

賓妹黎？

5號第一眼鬼鬼地望落幾靚，
望多兩望覺得怪怪地咁
好似人妖

可唔可以唔好當弱智，雖則蠢姐

5號真係好撚樣衰

係咪內定比佢
咁多花臣

個嘴

五號有啲料到

5號香港人？

直接冠軍算啦

唔撚係掛.jpg

有森美 重唔係超級巨星

正想講佢個樣好似撞邪咁

邊d on9以為係一人一個心

5號好似人妖

睇野無焦點

D心心數好撚假

我都覺

幾鍾意5號

有冇睇過ig / 17live架

最正今屆

屌 好撚狗
9號個直播開完又關跟住又開
贏都變輸啦

有少少大陸雞味

講阿倫講幾十年，人地都收撚左皮啦！

搵堆人狂㩒就得

真係好撚似

10萬心心1住麗x10個佳麗=差唔多8分1香港人比心心，我唔係好信lo

蔡一傑
蔡一智
蔡一威
蔡一穎

齊曬

以前高登d在線人數

冇連登仔做數？

原來而家有種職業叫畢業生

東莞之夜

咩似 根本佢準備開果陣都知係抄17 live

好撚心tvb搵d真係掂既女啦

屌你阿豬阿狗既質素

5號有d 似Michelle Rodriguez

屌你on9完未

有錢人連淘寶係咩都唔知啦

現實都係

累積心心呀 可以狂禁架

唔係一人一粒心呀成班戇鳩

麥美恩件衫唧左D肉出黎

FYY 雖則係MK出生
但起碼都正常樣

岩岩走音走到爭啲想死

依家用幾分鐘播番D 之前草埋既心心數量咋, 當香港人白痴

叫靚啦下話

佢呀媽真係大陸北方人黎

法官大人我第一個衝出黎屌柒佢

頭先個唱歌係咪live先

而家成個節目都無話live ge

擺pose都玩一餐dllm

擺pose都可以battle

啲pose做乜撚

17歲係幾多號？

佢兩秒跳一下，跳左二千幾，計埋搵自己人狂㩒，我都唔信咁多！
可能㩒一下當幾百心心

擺pose

擺pose？？？？

Battle擺pose係咩事？

6

媽呀真係柒到唔敢睇
乜野表演黎

4號成個胡歌咁

做乜鳩

好柒呀點算

3號無晒貨

好柒

3甲已出154

3號樣好d

個3號狂整手指心心

好柒呀屌

好柒 媽呀

俾💕💕

呢part完未

3號短髮又幾正

吹簫啦

雞 全部都係雞

9號邪花樣

今年縮晒皮

91升到千幾

咪撚on9
佢set個program.寫定個目標數字
random咁出no. 限時內自己跳到目標數
點會搵人禁咁撚慢

全部都係雞

唔知果d可以睇呢張圖 可以任比心/星星

利申張圖google

似sale緊大大頻道多啲

9號好雞樣

雞。。全部都係。。。

邊個設計到d衫全部好似上面夜總會咁既

雞全部都係雞

夾硬塞個迫迫清奴落選美度搞到不倫不類
叫獎門人出黎問下尻問題撚下狗咪仲好睇

入都入唔到點會有心心？

自乜自嘲

黎美金

9號一定好撚西面

好想包佢

雞

d拍子想點

彈琴普通左少少喎

9號好微波...
佢彈琴唔學陸C韻咁放對腳上琴...

13上 26上 39上 52上 78上 91

彈錯左兩次

未彈已經6萬幾

首歌咁易都彈到錯

全部都係雞
笑到仆街

未彈都夠晒數

唔撚信每秒幾千心

啲心心一千一千咁上 係咪流嫁

青花瓷

六十幾萬心心

中學雞天才表演

真係做乜鳩

講樣一定8號靚過9號

當係大時代股市

根本係鬥多fans

根本入唔到pig pig channel
啲人點㩒心心

累積得6x萬,但今次咁快過10萬

Kelly

屌中學生天材表現都好過呢班

8號算係咁

8號最靚

好無聊... 學校天才表演都勁過佢地...

個樣麻麻

竟然有人down

彈雞全部都係雞係暗示d咩

應該係效果嫁

人力資源
hR?

On撚9 一個由零開始計
另一個由人地開始果時已經計緊心

Tvb係咪當觀眾on9

個個係李詩

講野幾好

個計法有問題
一齊開始但stop第一個先

8號都Ok
講野正常

搵老闆

8號識講野

直接宣布八號冠軍算啦，樣貌外型佢最似樣

串其他參賽者

8號全場最靚

咪係，屌

試食做乜9？

試食

表演試食on99

屌你老母試食？

做乜9啊

識貨

播片？

古箏先可以叫才藝表演喇，擺pose食蛋糕真係

試食都有得表演

做乜撚野呀咁都有得battle

楊明走入去屌佢???

做乜撚呀屌

咩料啊試食。。。。

9號咁醜樣 根本就陪跑

直播食甜品
DLLM

吓 試食

8號真係咁多個入面最靚

我真係屌你老母

做緊乜撚野啊屌你老母

試食痴撚線

做乜9.....痴線
唔試下打fifa?

現場含撚算啦

好尷尬

試食拎黎選港姐，今屆咩事

朱古力蛋糕冇咩特別
依...原來係朱古力黎架喎
佢做乜鳩

做乜9

個D心心數目試下再假D tim呀TVB!!

痴撚線試食

on9 試食都battle

表演食屎會唔會多心D

楊明好撚尷尬

朱古力味囉

試食
被整古有撚分咩on99咁

試食做乜鳩

屌你老母 痴撚線

做乜撚野呀

屌表演黎？
仲要全部係on9計法

屌你老母賣廣告

John Ma

係間房仔live好似

食蛋糕，你老味

好撚on9呀痴線 一樓一

乜撚野試食呀？

直播打FIFA啦屌

試食都可以做才藝表演..笑撚死人咩

馬壯

累積心心咁撚少,但live就升到咁撚快

表演乜鳩

屌

森美

乜鳩野黎

試食?黑人問號

你話佢係 試比人即場食 幾好睇

莊嘉儀試食好睇好多

試食都係battle

On9

好明顯係呢兩條女咩才能都冇
所以是但搵啲野俾佢食

Ma John

痴撚線

咁我睇番達哥算啦

食野都算表演

試你老尾咩

17歲

17歲真係屈
果種青澀

自己覺唔覺得尷尬

表演扑野好過

好撚老尷

訓練定做飲食節目

10萬心比馬神？

6號好q 17歲我最喜歡

可唔可以再垃圾d

shot!

好撚柒阿頂

笑死想點

下round表演屙屎都得

咩料

馮閪盈女士素顏照回顧

一開波5萬幾個心，篤數篤到咁

啱啱6號：唔～好食啊
跟住又聽到森美恥笑聲

好想食

屌得

直播打牌啦

shit!

直播含撚鬥快出仲好啦

淫撚到

當然

表演含撚啦

成個試食環節勁on9

嘩 你以為係真㗎

其實係咪game show黎

落唔到黎

痴線咁選港姐

d心邊度黎？

尷尬

放長雙眼睇下現場會補幾多心

All in 17歲

mayya 奸笑

雖然話又要屌又要睇 但真係好好笑

17歲好撚正呀

森美心諗：呢個勁個呀希

屌以為睇緊亞視

朱古力味啊

屌你老味表演食野係咪on撚9

馬壯個頭做咩
做咩表演食蛋糕
我去樓下美心買個都得啦

屌好撚好笑 佢心諗：咪朱古力味囉屌

鬥香

原來第二個表演既心 第一個表演已經草緊 咁第二個表演已經贏啦

平時超時到仆街，今次仲有時間淨

17聲出聲都幾好

好慘 落到黎就廣告

屌你老味假撚到仆街

一秒千幾個心
做馬做到呢

美恩拍埋去贏哂 唔明點解得第4

係

17號好似女優

直播試食係咩料

明明知道係朱古力 食左又話原來係朱古力

心心尾數 0 9 8 7 6 5 4 3 2 1

17歲真係好似D骨妹咁

D管理層死撚左去啦 一年衰過一年

8號冠軍
17歲季軍
其他唔識揀

咪就係 on9比賽

不如即場含撚算啦
含撚都可以睇到口技
食蛋糕可以睇到咩才藝

琴日kelly

擺pose 果個都冇咩才能
好明顯tbb 覺得呢2個係炮灰 擺佢2個試食啦

17歲個個有啲似一路向西個學生妹

咁少人睇 咁短時間
篤到手抽筋都未到十萬啦

9號咁多心睇下點輸

根本都入唔到去, d心係邊到黎?
大家知啦係下嘛?

17歲那日不要臉 參加了港姐～

癡線 試食都可以鬥
選港姐選到咁on9
D心心擺明造馬嫁啦

當年ada都係17歲選，但嗰距離真係

揀6號嗰啲有冇睇過之前cap圖

唱歌都係冇才能既表現
上年港男直情表演演講

先唔講班女
Tvb咁搞法不如執柒咗去啦

17歲bob bob脆

100個禁撚到十萬咩

好想睇TVB做數做到錯左

所以咪比佢bbc最受歡迎既豬肉獎佢

依個真...

真係似

10萬心心？ 真係想笑死人咩

假架 d 心
做數

屌，食蛋糕都叫表演

成個big big channel環節，仲柒過亞視

17幾正

屌，做乜尻
才藝表演係試食紫薯蛋糕

識17歲個個

有後生仔咁潮就做到唔高層啦

鬥呼吸呀笨

Tvb搞撚到港姐咁cheap真係好on9

淨係覺得班女好慘

呢一part只係夾硬整出黎sell bbc

籌款好睇啲定港姐好睇啲

600人睇都要1人禁百幾個

睇到好撚尷尬 係度食蛋糕

我驚會做馬

你當佢笑話咁睇，觀感就fit曬

好On9

6號真係笑死我 行樓梯落去個台 行到要入廣告都未落到去

你講出黎咪比人知道晒囉

睇17仲好睇過佢啦

屌你老味寧願睇亞視派壽包

最正都係8號, 不過3甲好大機會係1,5,8

其實某程度上都係tvb搞到佢地要出醜

x2

做左問答環節未

咁樣硬Sell big big channel真係好撚好笑

好彩10萬就要收工，無限額既話頭先已經可以做死nicole

17號果個着長裙又要拎住兜蛋糕，冇手拉起條裙落樓梯
到最尾去廣告前落唔到黎 笑左

直接頒獎好過

才藝表演留返同高層先做
而家係你地面前表演瞓覺都得啦

屌你試乜嘢食呀？

點解兩個一定有個過十萬？
有無可能兩個都唔過十萬 兩個都唔過會點

好憎張寶欣

係唔係有個會計會睇下佢地有冇做數

不過一陣都要驚

後玩果個根本係贏硬

17個個食蛋糕食到散晒 仲用條柄俾人食 最污糟 行出黎個陣完全carry唔到裙同鞋

熱狗篤數咁係咁做啦 好奇咩

17歲好q好正

其他全部都有陣港女臭西架
西口西面

battle鬥on9

直播食腸仔仲好啦

tvb 都on lun 9
target market係d 師奶 你叫佢地用乜9 big big channel 手機都未識用啦

叫big big小姐算啦

係幾q

睇哂10個 投may yan算

好撚期待之後點兜

之前就Tvb fun
宜家就一日到黑必必青爐

仲要捧住個蛋糕

Tbb咁樣有無犯法 咁樣欺騙觀眾

屌你老味

1000蚊無限Q

係咪啲油頭毒撚提早一個鐘入去直播 然後發曬癲咁狂㩒心心

食舊蛋糕都唔撚柒識
比賽含撚就差唔多
10分鐘內比賽令到人射

炒左個IT

有無水著環節架

5季軍
4亞軍
8冠軍

個個都識神之手 1秒900下

兜撚到咩

lm

有d得100個人睇

點解黃龍德唔幫手睇住盤數

佢好野黎

九點半轉台睇獨行俠

2,3應該收得皮

豬就冇人cap圖

警訊

屌係咪big big channel show ft. Ms Hong Kong 咋

又有隻馬嬲

又係big big channel隻大明猩亂入

黃龍德唔想同流合污一齊篤數

因為第二個起第一個表演已經草緊 即係第一個得十幾秒 第二個草心時間係另外果個兩陪

May yan同心穎BB屌打曬呢班

隻猩猩咩料

中學Band Mode

邱晴好大陸妹

你老味啲馬騮

我見到技安

香港小姐都要比bbc騎劫

tvbuddy係咪俾呢隻大猩猩淘汰咗

點解要兜？唔回應吹得佢漲咩

好似白事啲歌咁

屌又sell果隻柒熊

最好笑既係 到而家都仲有人信d心係真

睇呢隊人表演仲好睇 起碼唔尷尬

話時話
曾志偉去左邊

我究竟睇緊乜

算唔算史上最廢港姐選舉

On9唔係同時間開始 點樣公平呀

我媽話佢蠢唔放低個蛋糕
17歲有幾多智慧丫

D猩猩想點

後者都係賓賓

走音呀

乜春野

香港

仲煩膠個tvbuddy

連登仔夠話港獨啦，個個Post 都幾百正評
最後無人出街，一樣做數

tvb真係好on9

屌你畢業預演

又BBC

high school musical咩屌你

有人以為一人一粒添

咁hard sell可唔可以投訴

仲以為係兒歌金曲頒獎...

屌係咪選緊港姐其實

之前選果d細路都出埋黎

係到硬sell 迫迫channel
最尾會唔會隻馬嬲頒冠軍

.......................................................

港姐其實幫big big channel賣廣告

搵啲猩猩同港姐直播做愛啦

小朋友幹大姐姐

兒童節目？

一畢業就除衫做G

其實而家港姐仲要唔要出去選環姐/世界小姐之類？

D猿人公仔做乜尻

bezema bale cronaldo

啲小朋友仲好睇過啲港姐

做假做到咁
柒到唔敢睇
個bbc得幾百人睇你夠膽係電視show
一秒幾千幾千咁彈d心心上去 假撚到當觀眾弱智

bug big channel點谷都谷唔到架啦
tvb呢舊錢晒撚晒

屌，轉頭洗唔洗玩埋dam beat 呀

大合唱呢

表演D野都唔同點比

做乜撚野呀 選港姐wo大佬

得幾百人睇邊道黎10萬心心
間會計師行執柒左佢啦

兩個字嘅名 多數大陸人

think dick小天地

通訊局管唔到網絡直播 Channel

七號跳舞

7號真係好醜

跳得好唔情願咁

就咁跳下舞 鳩fingfing咪好囉

屌好on9啊

依家喺度做乜撚嘢

7號真係

做乜柒呀我屌你老母

金美黎

個個細路訓係度睇裙底

都估到又有嗰個gd細路

拎打氣棒個d仲靚

好不安

之前d tvb fun 都假可能

台慶mode

可以開定2

all in 6 號 屌你老母
好得意

真係唔覺上2,3屆有選喎

foul人先定公佈bigbig先

D猩猩係咩黎

啲細路仲好睇過啲港姐

Think big 天地？

選港姐定係宣傳big big

鄧班港姐慘....以前美麗與智慧.....而家就要表演食蛋糕....同猩猩跳舞....

啲細路好正

好老尷

屌那星 選港姐定SELL 野呀

買條3T 1號10號8號

有個妹妹好得意

屌你老母，d細路仲跳得好過d港女

啲舞姿好生硬吓

放學icu?

隻馬嬲醜到

m club歌

今年會收到幾多投訴?

後者

近排有咩兒歌hit?

宜傳

唔使啦

D服裝設計同鏡頭都好唔掂

比bigbigchannel拉低曬個taste

big big 小姐

真港姐

仲有好多女唱歌都幾難聽

成件事真係好柒，衰過籌款節目

咁撚大隻bbc猩猩

怪獸大學

跳d開心舞做乜q

dodo

tvbuddy 係咪就來絕版
我想收一隻

亞視化

啲港姐喺度un... 得啲細路跳，做乜9?

5號有d似北川一輝

10號跳舞企到好後個細路完全冇理佢

狂zoom落d馬騮度，而家選馬騮定港姐？？

乜都關隻猩猩事

m club都有播過

點解好似好hea咁 個節目

2017 迫迫青爐做勢大會

我究竟睇緊咩野

兒童節目...

唔講以為歌唱比賽 選港姐要鬥唱歌

唔講以為隻馬嬲都有份選港姐

tvb真係痴撚左線

借港姐宣傳bigbigchannel 諗出黎個個仲唔升職

咁佢兩個同一樣都ok既
屌你老母人哋啱啱7號開始得0個心
6號一開始就50,000 點撚樣比

到時加禮物 bbc 要人用錢買咪有收入

過年花車先出嚟啦屌你

馬騮舞

痴撚線 叫班細路出黎做乜,, 泳衣環節先叫我

咪撚弱智啦 比夠一個鐘佢全部人加埋都未必有10萬個心

咁就一個鐘

度依條橋果位可以死左佢

呢屆好撚慘 幫bbc試水溫

無美貌無身材無才藝無智慧

做乜鳩啊

Bigbig 窗奴之選美

內定左佢冠軍

二號三號點分

果然big big ch先係tvb今年既大project

屌，high school musical呀屌你老母

成個環節仲耐過個乜q battle

5號跳得幾好

屌你老母

5號好似梁榮忠女優

有波有腳

4/5/8三甲
Btw今年主題咩事

其實我覺得個3號唔差都算靚， 但點解啱啱擺pose成件事咁撚尷尬

17歲好似波大腰幼

泳衣都未著就foul鳩啲人

啲細路仲可愛活潑

兒歌頒獎咩

笑死

美黎咁都輸bbc要call杜奧巴出黎講fucking disgrace

big black cock

屌你老母
而家選港姐呀
搵班馬騮出黎做乜呀
兒歌金曲頒獎典禮呀

屌 講還講

比隻猩猩搶哂風頭

加禮物功能 分分鐘都有人科水 點會唔大

on9

bigbig channel宣傳show

歷屆最好笑

群舞可以好好睇 不過搞到咁就

好撚正呀

賣BigBigChannel廣告
又做到兒童節目咁
冇心做港姐選舉就收檔啦tvb

Noise

bbc 有冇得投票
3甲位置

熄電視啦

愈hard sell我就愈唔會裝個垃圾app

17歲同高瘦平d動作柒下柒下咁 唔識行路咁款

港姐真係愈整愈垃圾 完全冇曬選舉feel 根本同搵班女仔返黎做show冇分別

聽日要番學啊 放過班細路啦

bowie

Tvb投資 big big channel 絕對係扔錢落海

5號好撚樣衰

所有港姐永遠都係選個陣最柒 選完個樣就會順眼返

橫掂都垃圾, suki冠軍

真係似選馬騮，多過選港姐，成件事好cheap

cctvb要承傳亞視精神

係bigbig channel

bowie如果今年選都應該贏

影住啲dancer都唔影班港姐

成晚淨係sell big big channel....

今年主題咪必必青爐囉

真係做馬

big big channel小姐

好撚假呀

雙飛

第二個表演已經喺第一個表演時候草緊心 所以第二個一定贏

8號

做馬

屌你頒比阿妹

好正

王宛之？

好樣衰岩岩一排掃過去

屌 張寶欣

造馬

屌你老母做馬

一字之差

10號

做馬做到呢

仆街啦tvb ,港姐一年柒過一年,成個選美嘅氣氛都無,搞撚埋啲主題又柒又無謂, 宜家又要諗埋啲垃圾big big channel仲要hardsell, 成個台改名做亞洲無線電視啦

家姐頒俾阿妹

fucking disgrace what a fucking disgrace

佢唔係輸比1號咩

做馬 明明9號最多

到時加左禮物功能就唔係

假撚過跑馬

10號好撚柒

家姐頌畀細妹

wtf

去外國選同人講我係big big channel 得獎佳麗呀

條女唔靚

屌bbc老母

係囉

好撚似楊思琪

btw估撚到

Tbb心諗 我地又要睇又要彈
駁無人敢打電話去投訴

阿妹老過家姐嘅？

啲big big 猩猩完勝班港姐啦

屌你佢好普通wor

屌，10號一定篤數

4號個樣好毒婦feel

冇裝

因為真係同老母生

姐妹黎？

垃撚圾，屌tvb老母

唔笑都還可，一笑就好樣衰

咁就玩淘汰

啱啱都出唔到嚟但拎獎

假撚到

匪國d網紅咁 發發發

畜牲

一半時間都放左落big big channel到

屌泳衣都未撚出foul乜鳩

寶欣

家姐俾細妹

麥美恩粒八婆墨 屌！

內定既野其實選黎做乜

今屆港姐其實係要黎宣傳big big channel架咋 你估真係選港姐咩

btw 拎到big nig channel個獎都真係唔知應該開心定唔開心好

又係個個一路屌一路睇
熄電視啦屌

造馬造到

幾大呀鬥多心心 mk妹咩 垃圾豬肉獎

笑到仆街

無線short撚左

yes

姐妹黎 個家姐幫佢鋪定路 屌佢老母

都唔係，9號依家big big live得100個。10號有2千幾

黑人問號

6號

呢part堆衫柒撚到喊

屌你老母呀

5/9/10 三甲

西面

呢3個無做馬

黑哂面

金美黎咁就無左

做馬 屌

點解仲有人⼃⼂

泳衣都冇著

即刻閪面

下9號輸？

連燈仔

呢三位輸左？

最柒果3個

世襲製?

9號贏兩條街

wtf 9都out唔撚係嘛

條紅裙好撚柒

高妹out得啦
咁醜樣

WTF，9號都出局

黑人問題？

9號塊面西到呢

一早話左逼害架啦

都唔知比左d乜賽 仲要10點半就完

黑面

3個都好柒

西面笑死

有條女叫咁美麗咁撚on9

3個最柒

三個男人咁 抵foul

PW屍

cls

做馬小姐2017

點會foul 9呀

屌你9號都輸？

左好少少 中間同右邊柒

你岩

燈死左

泳衣未啊

有冇人留意到未講10號條張寶欣已經準備出去

彈錯

9號都foul

畀人走啦 係度托柒

玩完

do姐串得好

9號真係靚咩 成個大陸樣咁

9 號 好樣衰喎

signal wong

9號個樣